我覺得議會抗爭無撚用 但我唔反對35+

喺應否進攻35+依個議題上，我同好多唔同立場既朋友傾過計，有老一輩既民主黨支持者、有前線既手足、有睇開白兵既，然後我想講下我點睇關於35+，無論你認唔認同我都好，都希望可以比多D思考空間比大家。

先利申 九東選民 2012投牙陶 2016投牙達 (後悔了)
如果要label我做泛粉/熱狗 都無辦法

首先，先簡單歸納反對35+既論點
1. 泛民20年不思進取 永續社運
2. 中共可以隨意DQ
3. 制度內點推翻制度
(因本人較少聽反對35+既論點，如有其他，歡迎補充)

所以會得出現時幾個2020立法會選舉既投票方向:
1. 先初選，後配票
2. 白票
3. 只投本土

然後就係預視結果
1. 35+成功 (機會極微)
2. 同現時差唔多既議席 (多於1/3 少於1/2)
3. 議席數目下降 (白票居多 議席少於1/3)

理想黎講，情況一當然係最理想，因為最少有攬炒立法會既可能性 (DQ既可能性都好大)，其餘兩個情況係完全無機會做到。喺有選擇之下，我會認為35+係好處多過壊處。

另一方面，泛民定本土，初選定唔初選，由議員去思考同商討，我地擁有既係一張選票，由議員去諗方法去爭取我果一票 (當然，如果你認為全部都係垃圾，可以揀白票)，我自己立場係本身投邊個都無咩分別，咁當然目標會揀有效益既35+方向。

香港人係可以Multi tasking，要完全放棄議會戰線，先可以做到國際戰線、經濟戰線同街頭戰線？我並唔覺得。只係35+，並唔需要我地去費心，我地反而更應專注其他戰線。多方面既戰線去打撃中共，可能成效好低，但點都會比單一戰線有效。

大半年前，連儂牆初初各區出現，我曾經都笑過依啲打卡野，我先唔會做；估唔到，連儂牆最終喺成個運動入面，都佔左一個有用既位置；好多野可能做果時唔知得唔得、有無成效，但我相信一句：

「寧可徙勞無功，也不無動於衷」

我唔係要說服你去支持定反對，我都希望手足可以入黎傾下，大家一齊equip自己既思考。

希望有良性討論
唔好人身攻擊、label身份
用理據去討論

放心一定有

討論左好多次啦
隔一排跳出黎又話35+無用無用
駁到唔想駁

我覺得選舉成本唔大咪做囉,只係要認清個現實係可能輸,或者嬴咗都唔係咩大勝利就夠

今晚食嘢

有乜參與乜 贏撚左番黎擺都好

有一定好過無

兩樣一齊做有咩衝突

好多人話35+咪又係會dq
但現實係你唔投票就35+都冇
q 都唔使d

所以我先話唔到我地去費心35+
係政黨既事 等佢地搞算
我地focus返其他戰線好過

同埋預左35+真係好難
仲未計DQ

你35+
你泛民打手
要白票 全民勇武 攬炒

其實我相信呢個係好多人嘅觀點
只係喺呢度根本唔夠膽講

好快就會有人喺下面講「又食黃店同信議會抗爭，係咪當手足係condom？即刻落街開花啦」

完全唔明投票拉下票有幾浪費手足時間同心力？
白票撚係咪要由天水圍行到尖沙咀先投到票？

有本土投本土
無本土就睇下係邊個泛民
白頭佬黃碧雲就不了

其實所有行動無衝突架喎

確實我有朋友 (黃 白兵fans)
我同佢討論左一晚
最後我地竟然係大部分睇法有共識

所以我唔會放棄任何政治同思想上既討論

你要反抗 智勇都要雙全

多謝推POST

佢哋好鐘意擺二元對立同打稻草人

35+ 絕對有用
最多係主線/支線之爭

當你同意
35+就一定要打埋功能組別
因為立法會係整體

除左你地區直選攞到35席
否則難以避免打埋功能組別

果堆咩爭取 廢取
而唔係自己選

只係玩假邏輯
講成唔選功能組別 就可以廢除

更唔好講 咩美國唔想你地玩功能組別

白頭佬黃碧雲我真係想屌佢地老母
過撚晒氣就讓路啦

利申 唔係九西

根本戰線不限於街頭、議會

由學生會、學生校董、家教會、大學校友會、大廈法團
教會代表、選委，通通都要搶
點解立會例外?

起碼中共自己dq可以燒返件事上黎,我唔明點解要白票舌槍自殺先啦

其實白兵個白票係結果
佢意思係 議會抗爭係無得玩
人地又種票又DQ
你仲入去玩咪好傻仔

最有用就係比香港人知係冇用
咁已經夠
要證明和理非冇用的方法就係用和理非方法

唔同應有班人
全面否定泛民

許智峰 果班真係有用

但保份泛民真係難以支持落去
好像白頭忠

又避主席
又唔衝

等於我覺得而家簽聯署仲ON9過去食黃店
但確實有班人好鐘意簽
我見到 都會幫手簽下
始終成本好低

投個票好難咩，又唔洗俾人拉俾人打，最多咪付出1個鐘時間，點解唔試吓？

巴打依個諗法都幾有道理

認同，
宜家淨係睇港爆之前有冇人救到。

經過今日
就算35+到再加港共唔dq你都唔睇好可以攬炒到
根本港共唔跟議事規則黎玩
搵秘書處就話特別情況特別處理
之後搵黑警或者保安踢走晒你地
跟住再過規則照過某d野

利申：一樣覺得體制內抗爭冇用但全力支持35+

唔入去玩咪又係搵自己笨
有邊個普通市民夠膽係狗前面攔路
雖然黎黎去去都係果幾個...

我同樓主睇法一樣
支持多議席, 不過唔覺得35+ 有用, (可以起我底有寫過)
個人認為35+ 只係紅底沈旭暉用黎spin 走抗爭者, 呃人有黃特首
營做投票=抗爭, 外判式抗爭, 令到抗爭式微

我覺得越多議席越好, 唔好話35+ , 最好69+ 添
不過議席數, 不代表抗爭 , 投票永遠唔等於抗爭
可以投票, 不過要覺得呢條係必輸之路, 無可能贏到中共

但我每次一講, 就比人屈我係白票撚

其實連陳雲都話議會35+無撚用
但係值得爭取

今日慢必都好抵讚啦,泛民唔係唔撐,最起碼都俾我睇到你會勇武黎掙扎呀

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

多元抗爭才是皇道

如果話立法會冇用唔選
咁我都可以話上街係送頭冇用

好多民主國家仲係極權統治時都點玩都輸嘅選舉
佢地都會入去參加
咁佢地係咪傻仔

今日我自己睇live一般般啦
自己友比保安抬
無人識救人

我地都識打狗救人啦

投票贏咗跟住再溫水煮蛙仲慘過直接dq
連最溫和嗰班都知無後路

所以完全唔介意佢dq

我投佢地出嚟就係想佢地俾人dq

你有冇睇樓主寫乜
人地從來唔係話唔選, 只係話你知, 票要投, 但唔會贏

正名
唔係要攬炒立法會
而係香港重新出發

連登好特別
好多人唔會討論 只會label同批評
所以更加要用理據同邏輯去討論
唔係只會變咗潑婦罵街

好現實的問題
冇和平的失敗
就唔會有人支持暴力

35+就算冇用都好 做倒的話亦無害

白兵就係不停強調體制內無得玩
投唔投就自己揀

佢哋都係支持有本土投本土
同埋叫人登記做選民先
有權投先有得諗投唔投

總之自己明投左票都唔會有五大訴求就得啦

投係行動
結果係點無人知
就聽天由命
最少做左 無悔

證明佢地打議會交打得太少啦,當少數派無理取鬧咁越權唔該唔好再講道理,直接去返最原始嘅解決方法啦

議會內外都要抗爭
兄弟爬山
各自努力

是否傻仔，參考民進黨

今日泛民比我想像中弱左D
咁順攤比人抬出去
不過佢地本身都唔勁 冇咩期望
係舊年偷到雞先有錯覺

BTW咪投下囉 但唔好覺得35+=everything

每逢見到呢啲討論
好快就會演變成泥漿摔角，兩邊互屌
而最後都係無結果

隔離個live post就係咁

我都唔覺得做到35+ 中共就會由我地
但至少35+ 中共就要用好多功夫拉泛民落馬
唔想建制輕鬆贏 訓住贏

多管齊下
就係咁簡單

我同大家講
總之乜都做啦，選又低成本嘅

認得你個名 好似好耐之前喺唔知咩post討論過

如果主張投白票嘅人想200萬人相信投票冇用，放棄體制內抗爭，就更加要吹雞叫人2020立法會選舉投票。

借2019年6月開始嘅社會浪潮，比香港人係體制內再盡力搏最後一次(你唔知下屆仲有冇得選)！如果投票率高過區選，但結局係慘敗/DQ嘅話，相信大部分人都會放棄體制內抗爭。

而且立法會選舉係4年一次，短期內香港人都冇其他體制內抗爭可以再依賴。

如果依一刻叫人投白票，自己放棄議會戰線，就會唔湯唔水。

同埋選舉都有民意公投嘅作用，外媒會用黎解讀選舉結果。

(就算做唔到35+，議會非建制議席多啲都有用。)

從來立會35+ 同其他抗爭手段係冇衝突可以同時做，係唔知點解有班人夾硬話投票即係認同制度會失美國支持，好似識讀心咁，明明美國個邊講咗係支持香港人投票。

之前區選吹咗好耐白票，結果7成投票率又好少白票廢票，到而家仲講白票。咩玩法。

暫時幾好
好多巴打都好良性咁討論

中共一定dq人
呢個都係宣傳35＋的作用

乜都做 立會照投票 線上線下都做文宣
所有途徑都試下就得

真 總之佢地就係唔比人係各方面一齊做
一講議會/黃色經濟圈 就一定講到你只係做呢樣戰線咁 放棄其他戰線

唔好問進攻功能組別有咩用
要問進攻功能組別有咩害

agree 不過你望下呢到有D留言好撚燥
同你講可能性 又講左另一樣

係冇乜用 但我都會去投票
街都會照出
係有D人一直係到講投票同街頭戰線唔可以一齊做

究竟7成白票定7成投泛民有用呢

7佢白票 顯示比人睇杯葛選舉
然後呢 就沒有然後了

agree
投個票姐有幾難
投白票嗰啲屌佢老母啦,一係佢就揸支槍上去
如果唔係佢對香港係咩都冇做過！

依個post算好良性討論啦

一

話 35＋ 無用嘅人都痴線，
而家共產黨都好怕真係攞到 35+ 點算好。

有理冇理重奪立法會控制權先可能同到個港共政府講數，撥亂反正，點都總好過橡皮圖章。

Yup

35+ 同唔投泛民冇衝突

認同 做左先

區選都一樣

完全覺得35+冇可能，唔覺得投票係抗爭，不過支持投票。就算我覺得中共一定出黑手接管立法會，我只係唔想佢乜資源都唔洗用就輕輕鬆鬆接管立法會。
同埋香港人都係唔見棺材唔流淚，佢哋未試過係唔會覺得冇可能。而就我瞭解情況嚟睇，抵制功能組別要用體制外抗爭方法，不過我唔覺得香港人現況有足夠武力或動員力去暫停到立法會選舉，講緊衝擊立法會先會停到。

衝就勇武衝，血就勇武流，監就勇武坐。我寧願叫人去投票，勇武返屋企坐。等香港人覺悟再高啲先，行太快唔會係好事。

以上係單純香港人自己抗爭嘅角度，唔計外國勢力。

之前個D post傾過下
你阿狗fans
而家好少係拉登留言

推

最少有得睇中共狗急跳牆DQ都好

到時宣布基本法已死，香港白手套用途滅亡

老老豆豆，至怕佢唔dq

勇武做好多野 依個係自身覺悟
總有人走在最前 2016魚蛋就係例子

攞到35+咪無賴釋法 有幾難
今日建制已經同你講咗唔跟規矩玩先係贏到開巷

可以睇下呢篇文

民主派的支持者看見建制派的激烈反應，以為北京真的怕了35+。姑且容許我澆一盆冷水，當然不是。自2003年之後，北京已經直接介入及操盤場場選舉。除了去年區選的滑鐵盧之外，大抵相當掌握票源及走勢，而且有能力把某些屬意的參選人，送出兼選贏立法會大選及補選。按幾屆以來的操作，北京大抵在選前半年，會用極大的政治動作，拍枱拍櫈，撕裂社會製造敵人，先確保內部鐵票不要流失，再因為北京「發火」，導致社會對立，而這些政治動作，恫嚇一些立場保守的溫和人士，激起他們的恐懼感，轉為支持溫和路線的建制派參選人。另外，北京又會大動作地在功能界別分票配票。穩住功能界別，就穩住了控制權。

......民主派支持者用35+作為選舉主軸及目標，有鼓動士氣、齊齊去衝的好處。但政治現實同樣重要。在一個不民主的畸形政制下，也應實事求是，不作無謂的幻想，以為可以在立法會過半之後，以什麼十部曲，在北京設定的主場──即是《基本法》體制下搞什麼大對決。過往，香港的民主運動（如果有的話），是以議會路線為主軸，個個爭做議員。但是，由雨傘到「反送中」運動可見，民主運動已經變得多元，議會路線也只應是其中一個部分，而不是全部。從北京角度，如果可以把現階段民主運動內積極參與者的精力，導引去議會路線，把他們困回基本法的鳥籠內，自然插翼都難飛。另外，還有部分民主派支持者，尤其是一直在議會路線得益的組織，也好難叫他們輕視議會，回到街頭。既然議會路線只是現階段民主運動的一部分，民主派的支持者，除了以35+作為目標之外，也應有另一手準備，就是萬一35+拿不到的話，未來4年的立法會該做什麼，可做什麼，並且繼續在議會路線之外，多元地推動民主運動。

但反對初選！

我想35+逼支那DQ哂35個,或者解散立法會,完

有幾個point 我係連登宣傳咗好耐, 希望有多d 人認同
1. 要投票, 不過投票並唔屬於抗爭, 只係用黎呃人外判抗爭
2. 從來無體制內抗爭, 只有體制內順民
3. 紅底沈旭暉呃人有黃特首, 只係想令抗爭者覺得議會可以光復香港, 比假希望抗爭者, 從而令抗爭息微
4. 食黃店係每個人必要做既事, 但食黃店唔係抗爭, 唔好覺得中共驚黃店
5. 不鬥黃, 不過唔好將「零付出」既人, 屈佢地係黃
6. 美國從來無話過要制裁香港, DQ 又好, 封星火又好, 無所謂既子彈, 你唔反抗, 美國都唔會出手。就算你出咗手, 都唔好期望美國會出手。革命都係靠自己, 有外援係BONUS

無用，但有無害先，

建議反35+ 人士反面立論。

不過根本好多人討論既有用無用都好空泛，無明確定義，所以都唔知拗緊咩。

建議大家討論既時候縮細範圍，但咁就無得彈出彈入

eg1:
我認為議會爭取35+議席，對爭取世界和平無用，理據如下：
eg2
我認為議會爭取35+議席，對爭取香港獨立無用，理據如下：
eg3,
我認為議會爭取35+議席，對爭取五大訴求無用，理據如下：
eg4,
我認為議會爭取35+議席，不會令政府管治增添一絲困難，理據如下：

35+之後無用 = 加速保守黃放棄會議抗爭，拋棄無謂幻想
35+之後有用 = ok very good

真 就係要呢啲

咩方向都要試下，唔係因為覺得無乜用就係立法會戰線退縮。

怯，就輸一世

其實俾建制35+仲好
一黨專政係香港唯一出路

我唔認同議會抗爭冇用
議會抗爭呢張牌唔係俾你係議會入面大大聲講野 或者表決到啲乜 就叫嬴
要認清議會一早係俾政府控制
政府只係利用制度暴力冇明顯施暴者呢個特點
去令香港人覺得議會仲有希望
現實係一早佢鍾意DQ又得 野蠻奪權都得 只係睇佢想唔想 做唔做

議會抗爭既重點從來只有一個
就係迫佢"做"出黎
迫返個施暴者出黎

迫完佢出黎之後要點?
緊係追住佢黎砌啦!!
點砌啊? Step1緊係推PO啦!

議會抗爭會冇用只係因為香港人每一次都冇利用議會抗爭呢張牌去推PO去對外宣傳 睇下每次做twitter bot做任務既人有幾多就知

文有文玩 武有武玩
只有裡應外合 雙管齊下 先有成功可能

肯做野未?

選低成本無問題, 就好似簽聯署咁
簽完, 唔好覺得有用, 不過要簽

投完, 唔好覺得有用, 不過要投

我由始至終覺得35+嘅唯一用途係博支那出手->國際制裁

選班舊電池比你35+都無用
臨門一腳年紀禁錯制你吹咩

有d方法係冇咩用，特別係體制內嘅野。不過，我咩都唔想比建制派，唔想佢地有任何途徑阻住曬，所以，我全都要

你自己問心
和理非同勇武個比例係幾多
和理非幾時先識唔怯

個人心態係唔會再去反對人，
淨係希望假如輸d人會識得唔再相信制度。

有史來來，建制一直35+

Push

投票同黃店 依啲基本野啦
如果啲人覺得做完有光環 而多左人去做
我都無任歡迎
result oriented

沈旭暉我無咩意見
佢始終係聰明人
對佢有返啲介心好啲

靠美國 就當然重要
但始終自己香港自己救
日日剩係聯署 都無咩用既

分化撚係暗共黎

我唔認為有35+
但我認為有啲人話投票就唔會抗爭,所以唔好投票,啲個講法根本on9

其實我覺得35+最重要嘅係
大家可以參與
咁樣會有凝聚力 好似自己一直都有參與緊成個運動咁
咁先可以繼續團結大多數

我比你贏晒，支那一句就可以收你皮

香港點同台灣比？

同我諗法一樣

我諗好多和理非都知只靠贏立會戰線係唔會有用掛

唔反對和理非唔可以怯，
但係我哋點都要拎到 35 ＋

35+可以無賴釋法
勇武抗爭可以出解放軍(雖然警察已經夠用)
總括而言
做乜春都無用

未必成功，但一定要做！

希望大家都有呢個目標，出盡力拎盡所有我地拎到嘅野，唔好浪費手足押上嘅一生前途。

支持自己人理性討論

都係效益問題
有好有壞處既 咪討論同計算值唔值得去做

35+ 白票 都可以咁去傾

唔係擺, 係要港共係全人類面前親手打爛佢

push

小小愚見
從來都覺得成個社會嘅抗爭思想唔係一朝一夕構成
有人快啲變成勇武、有人針未吉到肉所以未勇武
全民勇武係終極目標
但點樣令到一大班生活得好地地，雖然係黃但全部陪你一齊衝？
係咪連登仔屌兩句就得？
35+然後再被無理DQ就係其中一個步驟之一
未撚試過35+，事後一大班人會話屌都未試過點知成功定失敗？
係咪一句屌埋去就得？
所以，議會抗爭表面上係無用，但對思想嘅影響會慢慢浮現

乜都做
制度內要35+
制度外要炒佢老母臭西

你俾港共政府攞到 35＋，只會更加肆無忌憚。

我全都要

好同意 最緊要係令大部分人都要清醒

兩邊都好難凝聚
講35+點樣無用就會比班選舉狂鬧分化益左建制

諗起班藍絲谷住谷住個西樣

我都覺得無用
建制同泛民根本屎味朱古力同朱古力味嘅屎嘅分別⋯
但係唔試會死得更加快⋯

支持黃色經濟圈最有用啦
最緊要唔好餓親手足

35+激撚死班藍絲開心下都好

比例當然低
但比例上有無上升
香港人既身份認同有無上升
究竟要有幾多勇武 幾大軍力 先可以同港共鬥 無人知

點解要拖住唔選主席就係因為唔夠35席囉，夠35席就唔怕選主席啦，調番轉保皇拉布

白票撚係有咩用？
如果區選有一班人做白票撚就輸咗喇，
所以點都要好好珍惜你呢次嘅投票機會，唔好放棄任何一條可以有機會可以爭取民主獨立嘅戰線

攞到一定有用,問題攞唔攞到先

覺得35+冇用嘅本身都會係比較 傾向獨派嘢 依批根本唔使擔心凝聚力問題

我同你講呢樣
你又同我講第二樣
講最尾其實發覺做乜都係無用

技術上支那一句，我地做咩都收皮。

都係個句：抗爭不限於街頭，
由學生會到選委會，有得爭就爭
立會自然唔例外

你寧可掌握資源既係同情你既人
定係黑警打完你會叫警察加油既人？

根本所有方法都可以同時做, multi-task, 因為人人排序抗爭方式唔一樣
要攬炒, 咁係唔係唔俾人發展黃色經濟圈?
要街頭抗爭又係唔係唔接受和理非去遊行俾傳媒影相交人頭?

成日話議會不了的人認真諗下啦

下 你真係覺得有上升㗎？

唔係35＋冇用
而係因為嗰35個唔係保皇
所以先冇用
例子可參考區議會

35+就係要迫港共使橫手DQ一國一制攬炒

非建制派贏=冇用亦都冇害
建制派贏=害撚死手足

唔知架
不過我相信唔少人真心相信35＋會成功
因為佢地唔知一個獨裁政權為左保住自己的「合法」權力會幾咁醜陋

仲可以借呢次機會宣傳埋本土同港獨概念
選唔選得入都唔係最重要

廢土都投,港豬

buy this
唔好講心態上多唔多勇武
大家思想上裝備好未先

關於multitasking我都有另一點補充
就係投票係所有task最低成本嘅option嚟
那怕efficiency係好好好低

例如七老八十嘅銀髮族
例如擺脱唔到犯法束嘅後排手足
例如已經被咬中喺監倉受緊嘅手足

已經冇計淨係可以做到選舉戰線 (先唔講為權為名定真心) 嘅人民派政治人物

港共40+ 咗廿幾年好耐

香港既所謂既勇武都只係另類和理非,
只係行為藝術,無咩殺傷力

35＋ 一定要試
不過唔好覺得會成功

保皇狗要輸

Hi CIA

咪諗下投票有用啲定勇武有用啲囉
我知你一定會話兩樣一齊做㗎
理想咪咁囉
咪放長雙眼睇到時仲有幾多勇武囉

我唔理35+有冇用，我要落鳩中共面，睇下佢到時係米dp晒班民選議員，撕破佢個假面具比國際睇

推 邊個話做a唔可以同時做埋bcd 投個票姐 有幾撚難啊 係咪唔記得兄弟爬山下一句啊
利申對泛民無撚曬信心

搶多一席都好
代表建制少一個人出10萬糧

2016割到咩咁
魚蛋得幾百人

而家呢

點會無上升

離左題啦

根本就應該乜野都去試去做

冇一條formula 係實爭取到民主

乜都話冇用唔做，就真係等死

唔代表我哋唔應該堅持同埋要進步
如果無勇武 612 送中惡法就過咗

擺到一定「有用」
就要睇你"有用"個定義囉
如果係拉下布, 屌柒下林奠, 咁肯定有用

如果係講緊真民主 , 咁就

其實投票要幾多精力,話影響到其他根本多9餘

唔好話咩
有35個泛民係議會,有咩事要衝都易衝啲啦
依家佢地有幾個想衝都無力衝

寸土必爭

嘩 原來攞2016嚟比
Ok u win

投左票就上唔到街？
你一投票就3個月出唔到門口？

跟本目標好明確，投票踢走保皇狗
選完dq咪再投過囉，投個票有幾難呀

白票撚成日講到議會戰線會搞到冇左街頭抗爭
班友晒咁撚多時間去嘈白唔白票當然會消磨意志啦

反對35+既論點:

美國見到咁多人投票就會認為香港選舉制度有效，唔會再干預香港政治。

我個人覺得係偽邏輯，美國做既係確保香港既自治民主選舉制度有效，參與人數多寡同成效冇關係，港共一樣有DQ。再者，我覺得all in 美國干政本來就大風險。

上街和理非啊？

一樣，我都唔認為35+做得到，但白票同失敗撚話咩都無用坐係屋企等運到無分別，BTW白票撚只會話只有放棄一切，迫到絶境先做到全民勇武

講緊「上升」
緊係有比較
咁你講下想點比較

又幻想美國制裁論?

如果清楚知道最終敵人係ccp 冇理由仲會覺得贏左選舉就天下太平架喎
成年仲未醒

有35＋就唔止拉布架喇
仲可以將所有議案ban q曬佢

你調轉諗，
如果19年區會「正常地」由建制主導
第一個星期就18區聲明指責黑暴，支持警察嚴正執法
個區會技術上真民選
你連外國戰線都會輸埋氣勢

目的先係最緊要 係要攬炒議會唔係要咩黃絲特首玩返佢個制度

我意思係
以前保皇做時
政府當佢地係土皇帝

就係要迫到佢地做得更醜陋咋嘛
越醜陋先show到俾外界睇香港既真實情況

你吓吓都要一擊致命先算有用既話
咁真係無幾多嘢係有用
起核彈可能有用啲

如果你希望之後想見到班仆街保皇黨俾人趕出去, 俾人強行拉出去, 點解唔去試下做35+?

你9唔搭8了.....

「咪諗下投票有用啲定勇武有用啲囉
我知你一定會話兩樣一齊做㗎
理想咪咁囉
咪放長雙眼睇到時仲有幾多勇武囉」

邊樣有用啲大家有唔同意見
兩樣都做一定係比做一樣有用 除非你覺得其中一樣係負成效
你意思係唔投票會多啲勇武定投完票會少左勇武

其實結論一早有,攬炒,係班泛民打死唔肯之嘛.

5毛通常會話 議會有用就唔使革命啦
明明兩者唔係對立 革命係長遠 議會係其中一部分
永遠要講到兩者只可以得一

，

有冇諗過係連登見到所謂嘅「熱狗」
只不過係滲透嘅分化mon post狗
根本係身邊所有幾唔鍾意泛民嘅人都好
都會以大局為重先投本土，再投泛民，總之一票不投民賤聯
睇個個post都知得1-2個人搞緊分化
無謂再比呢啲人分化到
就算個制度唔公平，但我地而家做到嘅只有係唔公平嘅制度贏，點解唔做？杯葛只會連1%贏嘅機會都輸埋

而家連登幾懷舊feel
直頭去返高登末期咁
做乜都冇用全世界(除左我之外)都係港豬

無論出於咩原因都好, 現實係全民勇武好難做到 (最接近應該係救Poly), 所以係要搵另外一D方法

點解唔引佢出醜, 唔係當初唔解大大聲屌9佢話解放軍咁耐都唔到?
就係要迫佢現形

唔現就35+玩, 現形咪攬炒咁玩囉, 有咩問題

p

唔一定係美國制裁, 可以係外資卻步, 評級下降
港共由溫水煮蛙變為滾水煮蛙可以嚇走更多人, 台灣已經嚇到越走越遠

係，現時民主派主導區會，政府可以玩程序
令區會權力下跌
但建制無左區會位置，無得扮土皇帝

其實唔洗講咁多
要投就投
唔投就唔投
我係唔會投
唔好一陣輸咗又屌曬鬼
之後又繼續錫身抗爭就得

不過睇死你地都係會錫身
覺得投個票就叫有做事

仲有反對制度抗爭但又支持
我唔知係發生咩事
搞到自己精神分裂咁

假民主既初選已經趕左批客
選舉點樣真係配到票又係好難
班老泛民選左入去否決既意志有幾大都存疑
只可以話大家中意去做就做啦
我自己投票意欲真係好低

唔使一黎就label「投票既一定係錫身」
明明我第一個回覆已經講左label人唔會有良性討論

不如你講下唔投票既原因

又要重覆一件事
你要35 + 成功率係微乎其微
你要35+ 中共又無吹雞, 又無dq, 成功率係微乎其微既二次方
你要35+ 中共又無吹雞, 又無dq, 仲要泛民同你一齊ban 議安, 成功率係微乎其微 既三次方

同你連續中三次六合彩既機率差唔多
利申: 支持投票

從來都唔明點解係對立面
我抗爭
同我唔想班騎呢怪贏
點解只可以揀一樣?

投票率高起碼都可以推下國際戰線

講真 35+都好微
應該唔使dq都過唔到

個個講到咁多包袱
咪唯有淨係投票囉
一講勇武就縮晒啦

投票有用啲定勇武有用啲
問題係唔實際呀嘛
你話35+,中共可以釋法,打橫行
我都可以話勇武到警察搞唔掂,要出解放軍
我從來唔奢求有勇武既出現,因為要靠勇武打救,係極之自私既諗法
現實歸現實
現實就係香港唔鐘意中國既人好多
但係你叫呢班人出手阻止中國既入侵,就會變少,仲係少之有少
如果你沉醉喺全民勇武抗爭跟住革命
咁我建議你不如幻夢下中共突然比香港獨立仲好
你當我係一個失敗撚都得
香港係一隻蛙
一隻點都會死既蛙,溫水煮蛙反而可能係一種更好既死法
你當我大愛又好,乜都好
我寧願溫水煮蛙都唔想見到班後生坐監,流血,死
因為香港一隻點都會死既蛙

根本到時逼到中共岀手dq就仲好 再一次提醒香港人同全世界中共係幾咁極權幾咁醜惡

盡做
投個票有幾難

我又唔覺得 35+ 或者議會戰線會spin 走到勇武抗爭
如果沈旭暉用呢個嚟 spin 走，咁佢就太天真。
勇武嗰班從來都唔信議會戰線，而家信 35+ 有用嘅只需要說服佢地去投票同拉佢地票支持 35+ 就得，如果昅實民主派要佢地和勇不分唔好切割，我估正常佢地都唔介意。

至於黃特首，一定冇可能，呢個制度頂盡係選一個冇咁舐共嘅特首…

我唔係覺得要一擊致命, 而覺得係走錯方向啫
玩咗議會廿幾年, 仲諗住中共會比真民主比你?

我剩係睇到大家覺得投票咁易 點解唔做埋

「個個講到咁多包袱」
不如你quote返出黎睇下

其實你所指果班有包袱既冇票投都唔會勇武....
唔好掉轉講到因為佢地有票投所以先唔勇武....

因為熱青城要出嚟參選嘛

巴打，咪喺連登鳩up喇
靠你出山拯救蒼生

其實啲種思路我連登成日見
反黃色經濟圈
因為怕大家以為淨係幫襯黃店做夠
反投票
因為怕大家以為淨係投票就夠
6,7月仲有人反連儂牆

其實啲種思路可以延伸開去
大家以為堵一兩個鐘路就夠
大家以為遊行就夠

講嗰啲人咩又係自己唔敢做烈士希望其他人做

你咁為我地呢班後生著想我都好感動
咁你更加要諗下到底班後生係諗緊咩

班坐緊監/俾人告緊既手足唔知出去發夢成功機率細咩
佢地都照做喎
咁我唔明星期六日落個街投個票有咩咁難喎...

完全正確

理撚得佢
佢最多咪得信徒投

上次中過計仲投佢咩

你咁似啲五毛嘅
明明理性討論緊然後淨係識係到講廢話

巧立明目, dq 你, 屈你犯法, 國際根本唔會出聲
要嚇走外資, 最好做法係令到解放軍黎hk
我唔覺得走dq 路線可以比外國覺得1國1制

所以而家咪要攞返應該屬於人民嘅議會

「寧可徙勞無功，也不無動於衷」

出得黎既後生就係寧願流血入冊都要試 咁係咪而家收手乜都唔做

世界上其他人既正常思路係:
樣樣都做

香港既人既思路係:
你地做左A就唔會做B嫁啦

其實好撚扭曲

冇呀
見你講到咁把炮想知勇武手足屠到龍未咋嘛

學你話齋食黃圈最有用
呢句咪唔係廢話囉

咪又係又係自己唔敢做烈士希望其他人做

因為我18歲就開始投, 由毓民到最近區議會都有投
泛民叫咗咁多年支持
要fight back冇fight back
依家只要唔投又屌尻我咁
我唔想再信泛民
我唔知你明唔明個種失望

我都想知立法會今日發生咩事
泛民跟議事規則玩然後又發生咩事

冇咁舐共...
中共mon實你老婆仔女既時候你奶唔奶。。。

push push

呢個就係點解我話沈旭暉係幫緊中共既原因
個個人都覺得投票係可以光復香港, 仲有邊個想去犯法?
71 攻入立法會, 就係「有前無後」既氣勢, 就好似「破斧尋舟」,「背水一戰」
點知比紅底沈旭暉, 使出一招「圍師必闕」, 成班人覺得有其他希望,
仲邊度會有勇武? 個個都覺得有黃特首, 仲勇咩武

但呢d 理念比較難解釋比d 港豬知道

果班人唔知係真傻定假傻啦

成功機會細唔使講啦 係人都明
而家就係討論緊機會細係咪就代表唔做姐
如果唔係既話其實大家已經有共識
既然你又唔係反對我就唔明不斷強調成功機會細嘅用意係啲乜

邊會有人蠢到以為35+就一天都光晒呀?

其實我得25歲
支持我一定會支持
投票,捐錢,遊行,我都會做
好多野,我都試過做,但係試完之後,都係有D驚(上網唔認做過犯法野架)

我要35+
我希望35+議員意志堅定同團結
我要逼你DQ
就係咁簡單

只能當投左白票

我從來唔覺得35+係會令共產黨讓步
35+成功後共產黨只會架空呢個立法會
甚至起個臨時立法會掀起一個憲政危機先係呢條戰線嘅重點
外國望到就會睇到中共係一個輸打嬴要唔尊重選舉結果嘅政權
到時嘅反制措施先係重頭戲
但大家必須承認一點
港共係一撚定會出手DQ
到時香港人會點反應又係另一回事

不過諗番轉頭
如果35+係咁有效
點解會喺主權移交後23年先有人提出
咁23年嚟嘅民主鬥士究竟做過啲咩

巧立明目, dq 你, 屈你犯法...做齊呢啲就可以keep住局勢升溫, 出解放軍嘅機會都會越大

將大量反對派議員取消資格直情完美示範假選舉

我已經好理性討論
已經冇惡意
然後就比人當異類

咁我又唔會收手,我會盡做
但係勇武真係唔岩我

推，巴打你講出我心中所想，其實認真討論先有用下下標籤真係冇意思

由舊年港澳辦高度讚揚POPO起，
中共已經揀定用黑警對付示威
唔會出老解
唔會有六四式鎮壓
會拖長來玩
用警察、法庭對付少數行動者

只想問一句：35+會唔會搞到手足坐監？會唔會搞到手足被殺？
唔會，未做囉，為啖氣都好

當年國民政府一句可以直接拎去槍決,民進黨實係退縮咗唔參選啦

叫白票兵出嚟無裝起義先

都係嗰句啦，香港今時今日搞成咁係共業，上一輩個個香港人都有份

泛民仆街，冇執政意志同唔敢承擔政治責任
亦有班投咗俾佢哋就算，唔監察返佢哋嘅選民
泛民柒又點？4年後咪又要含淚投返佢哋，關鍵一席

雖然我仍然會投泛民
你唔信泛民唔投我ok,
因為佢地確實有前科,儘管近一年有改善
我確實唔敢寫包單佢地一定信得過
至於嗰啲咩投咗美國就會明明幫手都唔幫手
咩投咗票就唔會抗爭嗰啲真係on9

要講冇用好多野都冇用架啦，咁不如坐係到等死，還掂人都係會死

PUSHHH
投票啊

勇武進化係一個過程, 社會越絕望, 勇武人數就會越上升
越多和平希望路線, 勇武就越少,
你同我可以係勇武, 只係幾時會逼到埋身

你唔好覺得沈旭暉天真, 佢既理念說法, 完全match 到/ touch 到港豬心態: 「唔洗咁辛苦抗爭啦, 投票啦」
佢係一個好厲害既人, 不過係幫緊中共

你得閒留意下連登, 唔少人信佢進攻功能組別-->進攻選委
已經spin 走咗好多人, 一句兄弟爬山, 無人想再做勇武, 投票啦

發生咩事都唔關我哋事啦
完咗咪坐喺冷氣房上連登屌吓泛民囉

係，講到低即係佢自己唔敢勇武，要全民勇武先敢出來，根本就係果D咩都話你做我咪做囉，不過你做先既freerider，但佢仲衰D，因為佢唔係一個人做佢就做，係要全民做佢先做，即係近乎無風險先做，但又標榜自己先係真勇武，反指親自落手做其他野既人無用，毒殺緊運動

照攻左先我覺得
但唔好押哂所有希望上去

巴打 如果有本土投呢
定都係白票

要外國干預，就要令外國在港嘅利益受損
支共對香港越粗暴干預，越證明一國兩制失效，會撼動外國利益，外國先更有機會出手。
35+ 就會令支共干預浮面，而唔係可以暗瓦底用保皇黨嚮制度入面搞掂。

尤其係到時攞到35+之後
啲人會更加想依賴係議會入面改變
到最尾就好似雨傘個時啲人話要入警隊改變

所以我先會講
票要投
立會係支線
預左輸

依幾個概念清晰既
點會比沈旭暉影響到

樓主思路正確， 你覺得冇用冇問題，咪畀其他覺得有用嘅人繼續做，唔需要咁大力反對， 咁樣先係兄弟爬山

而家反而唔係多人直接屌鳩人白票撚 反而係 會有一班人講句 "跟住就會有人屌你白票撚" 就算

比你揀
有個希望可以和平, 唔犯法, 光復香港, 你會唔會成為勇武?

事實係因為有部份人覺得投票35+ work, 唔會再轉做勇武

進化勇武係一個過程, 覺得投票work , 已經令好多人唔會轉勇武

呢啲野雙向
過去咁多年民主派打嘅係同溫層波
不斷自己友同自己友鬥位上去 完全無做過咩實際野係爭取到保皇嗰邊嘅票
要策略無策略
到左呢幾年多左班後生嘅發覺好大個問題係到
再加上政治嘅侵蝕 先會去到而家有個方案出黎
你睇下當年佢地仲要同梁天琦呢個本土代表爭就明

s

最慘有啲人覺得投左要等於外國認為你認同香港個體制 個啲人係咪冇腦到咁
就算你唔投 要幫就幫 唔幫就唔幫架啦

寧可徙勞無功，也不無動於衷
寧可徙勞無功，也不無動於衷
寧可徙勞無功，也不無動於衷

d

張超雄

偽邏輯嚟
唔知點解好多人提

增加中共成本

呢個正正就係白票兵最仆街嘅地方

一昧鼓吹人乜都唔做，坐等美國救，同時將抗爭成本、要求推到無限高

一嚟就講無裝起義

跟佢做，結果就係一事無成

你講既係理想: 樣樣都做
但當你覺得某個方法work , 就自然會減少另一個方法

泛民同連登仔囉

越接近35，越有利
容易突襲
而且有拉攏中間派嘅地步

啲人唔係覺得投票work而係投完有35＋先work
你要先搞清呢一點

網上世界要破壞討論氣氛 始終唔難

有本土就本土
飯民就許智勇,鄺仔都投得落手
你整堆垃圾出黎搵人含,
就算堆垃圾初選贏到,
我都只會射落海都唔益佢地

我都係 12 投廢陶 16 投狗達

本土有個問題, 就係經驗不足
本來呢個問題唔嚴重
但係呢個時勢就變得極重要
佢地係唔係可以頂得順壓力唔屈服?

我想強調, 投票係必輸之路
唔好認為投咗票就係投爭,
一定要另謀出路

你知唔知地球比隕石撞到既機率? 一定唔係0
但你會唔會祈求中國比隕石撞到滅亡?

你唔另謀出路, 同等死無分別

科大剛剛選完學生校董
浸信會聯合會都剛改選

一個係本地撐運動學生VS大陸撐共生
一個係開明派VS親建制

兩次都係前者贏
你認為輸左反而會鼓勵手足？

講左幾鳩千萬次
條條線都唔係mutually exclusive
勇武行動係中大埋大開始無以為繼
所以focus先擺重左落35+
係硬係有班怨婦日撚日都追擊泛民

咁出路係咩呀?講得出而實行到你估無人會跟你咩？

事實飯民既支持者係大多數
佢地好多都係一知半解
比飯民D KOL講到覺得真係可行,有希望

泛民係咁打壓本土梗係經驗不足啦
一有新人出嚟就屈票屈奶共
最後初選又推黃碧雲之流出嚟

永續飯票

唔好將自己放到咁大, 外國? wfc
dq 你屈你犯法, 就唔需要解放軍啦
解放軍出動只有香港人自己出手

dq 案, 封星火, so? 無哂下文

中共唔會大量dq , dq 1-2個, 夠哂控制

問題係佢地自己都無落手帶頭做烈士

push
從來都應該多條戰線同時做
你永遠無辦法知道果條戰線將來會有幾大作用
最重要係，投票已經係無成本嘅抗爭，點解都唔做？

腦好重要!

又話想攬炒又唔投票，攬邊個炒？？ 35+開庫房 整死香港或者比鄰國dq先叫攬炒

事實係有班人永遠都唔會勇武
投唔投票關咩事

其實再開呢d po都冇意思，最後嘅結論係

你同我一樣,
d 比較思想單純既連登仔淨係諗
「兄弟爬山」
「點解唔做? 投票好難咩?」
佢地唔可以諗得深入少少

pay

玩過策略game都知
資源有限心力有限
事實上就係無可能同一件事做晒所有嘢
最多都係做幾樣

同埋講真
有好多 係真係好多人
覺得投咗票就算㗎...

喺吖！推人哋去死，自己就坐喺屋企，舒舒服服做KOL！

所以香港人唔再反抗可以點?
就算35+ , 佢用黑警幫你被自殺都得啦

唔好同我講美國制裁論, 子彈論

李旺陽死咗幾耐

我真係未見過有人會認為投咗票就唔需要另外嘅方法去抗爭
一直支持投票嘅立場都係講緊why not both
你要搞清楚機會細既原因並唔係出係體制內抗爭呢件事既本身
而係根本你想喺中共手上爭取到民主制度就係一件天方夜譚嘅事
無論你做啲乜嘢機會都係細
所以討論成功機會本身就一個偽命題 冇任何討論價值㗎

pish

我唔明白兵點解會用啲點嚟打
邊有可能因為你投票,美國就會明明幫手都變唔幫手

可能你睇漏左

可以話我知你認為例如大學學生會、學生校董之類
是否都無用？放手俾對家都無咩所謂
反而可刺激大家「想出另一條路?

會有呢種諗法既人就算你投白票令到無35＋
佢都唔會無啦啦變勇武架啦

唔反對35+
但希望可以選出有攬炒決心嘅人
根據往績，有部分泛民唔合格
如果佢哋出嚟選，我會投白票
希望有初選先

明明白兵同cctai一樣，冷氣軍師得把口
點解cctai要俾人屌，白兵就有咁多打手撐

然後同佢哋諗法有少少唔同就一定會標籤你

連登仔依家當沈旭暉神咁拜啦, 直頭覺得佢係手足咁款
2014 年, 點解有雨革?
仲話選黃特首

冇人覺得投票就咩都唔使做，呢個係某d 人過度擔心既幻覺。

如果出路係講全民勇武既話，我諗要香港人生存唔到，差到連警察都倒戈先有可能。辛亥革命都唔會全民勇武，大部份人係食花生睇戲任由事件發生。

當有個大部份人同意既出路，唔使吹大雞d 人自然會follow

投票35+同勇武唔係零和遊戲，投咗票唔代表之後唔會出嚟
幾個 scenario，可能唔齊嘅，
- 會出嚟嘅，有冇投票都會出
- 會出嚟嘅，有投票，投票有用 > 唔出
- 會出嚟嘅，有投票，投票冇用 > 唔出
- 而家唔會出嘅，有投票，投票有用 > 唔出
- 而家唔會出嘅，有投票，投票冇用 > 會出 > 出嘅人多咗
- 而家唔會出嘅，有投票，投票冇用 > 唔出 > 出嘅人冇變

估計你擔心嘅係綠色嘅情況，但呢個個邏輯係有問題嘅，所以會咁樣嘅人應該唔多。有票投，投完 35+ 有用，當然好，冇用嘅，我認為反而會多咗會出嚟…
如果你始終認為投票同勇武係零和，投完票有冇用都唔會勇武，咁就冇辦法了。

望下選委條list先打飛機啦
投票冇乜成本咁當然可以做埋啦
但唔好諗住有太多作用姐
始終唔係兩組過半都係守勢

咁覺得35+work , 就係令好多人唔會轉化勇武囉
咁事實係咪work 呢? 自己睇下樓主分析, 亦都好多人講過, 35+方案, 根本唔work , 用黎呃抗爭者咋

其實你唔覺得35+根本係廢話咩
就算唔提倡35+，根本每個反送中嘅支持者有得投都會投
熱狗區選嗰陣都已經無講白票啦
白兵我都有睇佢片，佢都無叫人投白票，只係分析唔會35+到同埋議會失效

簡單一句
35+只係 係咁講一樣你本身就會做嘅嘢

咁點解唔諗長遠少少?
選立法會都係幾個月後既事姐
就算你依家講投白票都唔會令覺得35＋係出路既人無啦啦變勇武

如果投完無35＋既
要變勇武既自然會勇武

如果投完有35＋而真係議會內起到作用既咁直頭勇武都唔洗出黎冒險

其實佢直播成日鳩up唔使本
唔知點解仲有咁多fans盲撐

節錄白兵鳩up過嘅內容

㩒錯制同白頭佬果啲唔會初選出到黎呀

其實選完區議會之後一樣有遊行
係武肺先搞到沉咗一排
因為投票所以唔會抗爭都唔知邊度嚟

投個票有幾難為你
又唔係打議會戰線就等於放棄其他
有任何可能性都盡做啦好冇
除非focus咗議會會影響到其他戰線

你又想屈我覺得要輸議會先好?

自己睇清楚我寫乜啦
鬼唔知樣樣做齊都好咩

Agger

白兵已經偷偷地縮左好耐
依家冇再講你去選舉美國就唔理你
因為依家美國日日都出聲
依家變左一隻普通熱狗既logic, 總之係你地信唔過, 講完

遊行唔係抗爭=冇用
日程表=預約被捕=冇用
食黃圈唔係抗爭=冇用

熱血人士: 總之你地黃色精神病做咩都係冇用, 鳩做

的確有, 有好多人講投個票唔洗送頭幾好
咁係唔係影響緊其他野?

依家有部分人覺得
有投票－>有希望－>啲人就唔會出黎抗爭－>所以建議應該投白票迫啲人無左個希望咁就會出黎議會外抗爭

冇嫁，其實係純粹將不滿主流嘅情緒代入去呢啲嘢。大多數人支持？我就一定反對。永遠做自命清高嘅少數派

類似熱狗咁只問立場，不問是非。再作一啲不成立、偽命題嘅理由出嚟反對。

已經同邪教冇咩分別

黃碧雲用民主黨個牌頭,佢初選會輸?
仲有到時初選,建制動員投佢呢個25垃圾
邊個會知?

呢個就係連登仔既問題囉
有條傻仔話: 「食屎可以長命百歲」
我: 「食屎會早d 死喎」
你就話: 「咁你比方案我啦, 點先可以長命百歲呀? 無方案呀? 咁咪一齊食屎囉,」
思考係大家要做既事, 唔好盲從, 要大家一齊思考先有成果

答返你既問題, 我認為要朝住全民勇武方案, 至於點先有全民勇武, 呢個係另一個議題

推呢個

明明攬炒本身係攬支共炒
搞下搞下點解變左抗爭者攬自己炒

你估陳勝吳廣劉邦項羽張角孫中山姬發姬昌李世民 天生係革命軍咩
有d 野要到埋身先會變, 無野逼咪咩都唔變囉
逼到埋身, 總有一堆人會變

第一, 你用食屎黎比喻已經係預設立場
所以個比喻係錯黎曬

熱狗忍唔忍到唔屌?

佢地就係想呃到香港人唔投票
咁連dq都慳返
仲可以話香港人支持建制

呢個post咁多正評個班人就唔會入黎推post
講野都只會不推文

贊成
推

Agger 況且投票無乜cost

我中意見到啲藍屍知道自己又輸嗰個死狗樣

咁班認為投希望既人就可以用翻上既留言答你

"我想強調, 勇武[投票]係必輸之路
唔好認為勇左武[投咗票]就係投爭,
一定要另謀出路"

佢地依家咪就係經過近一年既抗爭覺得應該要搏埋幾個月後既35＋,呢個就係佢地既"另謀出路"

搏唔到自然唔會再諗投票呢條路架啦

所以咪sm左香港人咁多年

咁又係，點解我諗唔到藍絲可以扮黃投票

有
你一focus選舉就唔洗諗街頭抗爭
因為一定一大堆人趁你諗住郁手前用群眾壓力叫你散水/唔好送頭/會輸民意

樓主話香港人可以multi task係無錯
但唔包括社運囉

q

而家做緊啦
局勢升到同火爐一樣啦
國際做野未

其實好多人講議會抗爭只係針對選舉投票呢部份，議會入面既野反而唔理。佢地講投票重要，但只係針對選民，唔理議員投票。

同埋好多人講三不投，但內容全部針對選舉前既野 即係初選。 我理解d 人重視初選，但當選後既承諾呢？ 家下連攬炒、否決政府議案都有班人唔肯承諾一定會。衰d 講，到時當選議員唔開會，今日好落力叫人參加議會果班有三成人會幫手屌已經偷笑。 就好似今年三月廿日個西九撥款，d 泛民出齊投反對就阻到，但大量人缺席都無人理咁。

議會抗爭 從來重點都係班議員，但成班人剩係識屌選民，再唔係就屌下熱狗。 議會入面得1 隻熱狗咋，其他人d 票去咗邊？

因為現實係咁

本來政治冷感既人好多
難得而家多人半覺醒會去投票
又同佢講其實投票無用
咁佢咪乜都唔做
所有野打回原形
除非你咁肯定唔投票既話佢會變勇武

問題係你嘅反論係不足以令全民勇武，
再者，你嘅建議都做唔到「朝向全民勇武」

你依家一時三刻都無可能號召到上年高峰期既人數出黎大型抗爭
咁咪等到9月囉
立法會無埋希望啲人自然會走翻出黎

從來唔覺得係零和遊戲, 你個factor 只有「出」/「投票」 兩樣
你有冇諗過, 仲有「風險」呢個因素呢?

問你
如果有d 野, 危害緊你同你家人性命, 你可以
1. 安全合法解決
2. 唔安全, 唔合法去解決
我相信全部人都會揀合法又安全,
但你又同我講可以一齊做, 鬼唔知一齊做好咩, 不過好多人會傾向「安全」「合法」「零風險」而放棄「有風險」

可以一齊做, 但有幾多個會咁做呢?

負評錯sorry

佢地話投票=放棄其他抗爭一樣on9

35+成本低，最緊要人人都行出嚟投票，多一票好多

乜原來立法會仲有希望架
咁當日71衝入去做乜鳩

巴打唔好介意, 你係咪第一屆投立法會

進攻功能組別, 你估係第一次提出咩? 每屆都有唔同理由架啦
如果今次34+
五年後, 就會講: 今屆有35+ 希望, 可以再投

我唔認同「要變勇武既自然會勇武」
我認為「要變勇武, 就要有相應既壓力逼到變成勇武」 有假希望既人絕唔到勇武, 越絕望, 變勇武既機會越大

現屆議會同佢地理想既9月投票下屆議會泛民人數都唔同
我只可以咁講今屆議會係零希望
有泛民35＋既議會就有少少有希望咁囉

可以留意下
見到正評數同埋大量支持投票既reply既post
佢地就唔會入黎
因為佢地有哂共識想做一個氣氛係連登多數人想投白票
反而對佢哋有利嘅話佢哋就會不停推post

連預算案都唔敢反對既飯民你話有希望
你一路以來生活係平衡時空?

岩

你係預設咗食屎唔可以長命百歲啫,
講得食屎會長命百歲既人, 肯定有理由架啦
正如沈旭暉話可以選到黃特首, 都有佢既理由, 仲要有一班傻鳩相信

寧可徙勞無功，也不無動於衷

高質post

選到議員出去講句野都多d代表性

true 想問投個票有幾難

唔係啦
以前基本上無人諗挑戰功能組別個邊
當然呢次機會都唔大

但唔係因為咁就投白票囉
你都會諗有34＋啲人就會諗下屆有機會有35＋

點解佢地會咁諗?因為佢地會諗只要加埋白票既票數咪有機會35＋囉,所以我絕對唔贊同提倡白票呢樣野

全民出黎投曬票都無35＋,議會就唔洗再抱有希望,你明白嗎？

議會內35+止左血同唔可以任建制盡拎立法會資源同議席

Set好35+呢條防線再去街

唔可以打死1條戰線，就算條戰線罷明冇用，玩到佢爛都唔會俾建制

個人睇法,
係咪「抗爭」就係要睇政權「控唔控制個結果」
如果你係佢掌控之內, 就唔算抗爭
例如你手上嗰一票, 係咪中共比你, 佢有冇方法令你失效?

咁點解勇武係抗爭呢, 因為你做既野可以令佢控制唔到
1. 外資走, 你打鳩爛哂D 野, 外資走, 政權可以出兵打柒你, 但無辦法阻到外資走
2. 國際文宣, 你唱衰香港, 佢無辦法阻止, 只可以做PR 工作
例子: 海底電纜去咗台灣, 唔黎香港,

扯遠咗少少, SORRY,
投票已經發生咗22 年, 由97搞到20 年, 我認為要繼續, 但唔認為WORK

第一
根本就係制度入面有得玩同冇得玩嘅分別
投咗兩邊一齊玩
唔投就聲都冇得出

第二
從來唔係泛民 / 建制2選1
成日用呢個point嚟屌35+
當人戇鳩? 當本土素人死?

投票同上街從來都冇衝突
唔係投票=放棄五大訴求

你唔好再外加條件先，而家只係講投票後同出唔出嚟勇武

而如果能安全合法地「解決」
勇武亦都能夠「解決」，但唔安全唔合法
假設兩個「解決」都係一樣，咁點解會唔揀前者？
正如我用牛油刀可以搽牛油，用牛肉刀又可以搽牛油，我當然用牛油刀啦？貪過癮用牛肉刀托呀？

一齊做係講未知搽唔搽到（未知解唔解決到），咁咪牛油刀又試下，牛肉刀又試下囉，但你係預設咗牛油刀嘅人用完牛油刀，得定唔得都唔會用牛肉刀嘛

反對35+既人其實唔係一直叫你地投白票，係叫你地做完基本野就繼續番其他戰線，唔撚好分簿哂d 資源同注意力

屌你老味，剩係講初選都唔撚知用左幾注意力同討論時間

我無比過任何建議喎,
我只係講「另一個議題」都未開始講,

我覺得
本身就會做既嘢
俾人不斷講冇用
反而會令人唔做

Push!

唔work仲要做
咁咪姐係鳩做囉
你同劉中策叫人係水炮車面前坐低有乜分別

我都認為唔會work,呢點我認同你架
但我唔贊成玩白票呢招
因為白票數量某程度上會成為認為投票有效既人既一種希望

第一
你投都無聲出
因為飯民最後點都會跪

第二
你覺得本土素人過到選舉主任呢關?

你一早用泛民信唔過啲點仲易打,
因為你投票,美國就會明明幫手都變唔幫手啲點,點辯護阿大佬
係未陳雲講乜佢又跟住講乜,無諗清楚所以搞到咁

光復香港，吋土必爭。

咁你投唔投？

係你無留意啫,
你自己睇返, 功能組別入面, 泛民數目係上升緊
只係可能巴打比年輕, 或者無留意之前既議會投票

我唔贊成投白票, 我係支持投票, 投票就好似孝順老母一樣, 一定要做
不過做咗, 唔好覺得自己抗爭咗

巴打, 我友善咁想你記錄一件事, 五年後, 一樣有人瘋狂宣傳要投票
一樣講到投完票, 有希望有民主

你初選都傾唔掂
無共同綱領既
選來做乜

唔會投
我唔會用去endorse呢個制度

今次越多人投票
只係會話比國際知你呢個制度係有好強既民意基礎
只會比到口實港共話現行制度有效,唔需要政制改革

我咁比喻又點睇?

依家打仗, 我地兩手空空, 咁梗係見棍擸棍見刀擸刀
然後就有班傻鳩就話刀刀棍棍冇撚用嫁, 然後叫人咪撚用呀, 你拎左把刀就唔會去搵把槍嫁啦

屌我搵到把槍駛撚用棍呀?
明唔明呀兩手空空既傻鳩?

無錯, 你既想法, 同大多數港豬一樣
「如果合法, 又安全, 又達到目的, 點樣唔揀前者? 」
所以咪無人揀後者囉

當然好多人會話: 「你二元對立呀? 點解唔可一齊做? 」

現實就係, 人會傾向揀「安全, 合法, 又達到目的」既方法, 而放棄另一個「唔安全」既方法

我唔係二元對立論, 我只係指出, 好多人會傾向揀一樣

所以白兵已經冇credit可言
佢招人入教果本聖經已經燒左
依家咪走去痴台長亨利屌泛民

你呢個logic連白兵都唔再用啦
仲想呃邊個呀

你孝唔孝順你老母?
我唔覺孝順老母可以光復香港, 咁係咪唔可以孝順父母?
投票係公民責任, 唔係抗爭
要做, 但唔好覺得自己抗爭

Agger
拎咗都只係一個象徵意義，唔好咁天真以為議會可以對抗到武力，今日只係一個小預演，心水清嘅應該諗到70全取都係比人用槍指住開會

唔想象徵式抗爭要諗下自己幾時認清到現實係要用血同更多嘅武力同恐懼先可以改變到局面

係一個民主社會投票就係公民責任
你而家係一個不民主既社會投票俾呢個不民主既制度,係乜撚野責任?

多人投佢就逼撚住要DQ / 玩撚爛個制度先搞得掂
你白票唔撚會有人幫你 係繼續戇撚鳩鳩係度等

理性post

請反駁
唔好淨係識屌

佢班打手最鐘意拗唔贏就射波俾泛民「你投票就係販粉」
嫁陣得泛民投咩？我鐘意投熱狗唔得呀？

佢哋套論述建基喺美帝會幫我哋攞雙普選
借問聲從何得知人哋會幫你，咁大安旨意就唔洗打生打死啦下話
如果唔幫咁點，「冇，除左武裝起義」

成日話投票對唔住手足，你班仆街食人血饅頭收$200見面會錢嗰陣又對唔對得住呀

偽邏輯
有咩好駁

如果目標達到，有乜問題？

打工可以搵到錢食飯
打刧又可以搵到錢食飯
咁點解我要打刧？

我從來都支持你拎棍呀, 我又唔係白票撚
我只係想講你知: 拎到支棍唔會贏架, 唔好覺得WORK 呀, 你要拎到核彈, 炸撚死佢先得
我既睇法好簡單, 我支持你拎, 但唔好覺得有用, 因為要打贏, 一定要拎其他野

trump 都大大聲話留意香港選舉， 你呢個都唔叫logic 添啦

理乜撚野性呀
成班飯登衝曬入來逼人認同佢35+
唔認同話屌你五毛熱狗分化
話鳩人唔係手足

平時就開口埋口各有各做,兄弟爬出
一有唔同意見就鳩衝屌人
咁撚樣你想光復香港

駁唔倒就偽邏輯

佢講我地就要做既話
人權法夠話2020要雙普選啦
你地又唔做

冇做過就話人地個制度唔好
冇試過就屌人廢柴垃圾
人地想玩制度， 你就陪佢玩完先有實証俾人睇係制度崩壞架嘛

sor，我淨係睇咗樓豬段嘢，下面未睇
但起碼樓豬睇落唔是鳩屌先

佢哋套論述唔係美帝會幫我哋攞雙普選咁簡單
係美帝原本會幫我哋攞雙普選,
但因為我地投票
所以原本會幫手都變成唔幫手

你講果番話區選之後有冇出現過?
冇
區選完國際係點講?
人地係講香港人既不滿同憤怒, 而唔係focus話香港人endorse左個制度

好我當你唔計上次區選
白兵最初本邪教聖經係「你地咁努力搞選舉外國就唔理我地, 話我地endorse左個制度好滿意呀乜乜柒柒」
結果呢?
香港人話要35+咁耐美國係咪唔理我地呢? 唔係wo, 仲日日出聲wo, 點解既?

咪就係你地個logic根本係錯囉屌

呢23年你生活係平衡時空?
仲要投多次票去證明制度唔好?
大佬呀你唔好咁痴線啦

no no no 你誤會咗
呢個POST 其實有幾多題目討論緊
1. 35+ WORK 唔WORK
2. 點解唔可以又議會抗爭, 又勇武抗爭?

我只係答緊你第2條, 好多人話: 「點解投完票, 唔可以出黎抗爭」
我只係講個簡單既社會現像比你知。

至於你問我「35+ WORK 唔WORK」
呢個真係見人見致, 我既睇法係唔WORK, 樓主都有解釋, 你可以由第一遍開始睇返

白兵教已經偷偷地收埋左呢套垃圾論述啦

班友on撚9
問佢地咁有咩做到
係咪白票/投建制 即刻無人答

之前有人撐你咩？ 定係你未知今次嘅意義係邊

我咪就係話你知我都知支棍打唔撚贏
但一定係比兩手空空好, 同埋我唔係拎到支棍就滿足
撥草尋蛇都要碌樹枝啦

agger
投個票又唔會少忽肉
成效係點冇人知

係囉最理性一定係先屈人飯民
再扮受害者被熱狗啦可

奇片共賞 17:00

其實endorse論無乜logic
2016立法會選舉夠有人玩功能組別
即係2016有人endorse功能組別
但好明顯2019大家行左出黎
話左比全世界香港人唔要功能組別
咪即係所謂endorsement根本可以隨時override

屌柒你飯民但唔反對35+已經好撚比面你

你up緊乜呀
飯粉黃衛兵呢23年來有邊日唔係講話制度崩壞呀
仲要再投多次票去證明制度崩壞呀

我都廢事理佢，聽佢d口吻就知其他人講嘅嘢佢聽唔入耳

你咪繼續囉
我就唔撚會投票
你再咁講落去咁吹風撚人只會有更多人唔投票

其實個個都屌柒泛民嫁啦
但果班「endorse論」都抵屌姐
一屌佢地就話人飯登仔囉

你地可以叫人當散步或者拎資源心態去投票，反而仲好。（雖然拎資源出黎既都有限，眾籌22萬都唔自己每人拎一萬人工出黎）

好撚過你地講完投票幾撚重要對議會幾大影響之後，當選咗果班議員缺席會議又唔理。

你係喎

連登睇標題咋嘛

指出你既錯誤姐
自己先label人地飯登
然後扮委屈
比人踢爆就發老脾

唔睇真D仲以為係共產黨呀恥爽響度發言

佢dq係一回事
但係依加佢要強姦你 你仲要除埋條褲比佢屌
係咪弱撚智 話緊你啲熱狗啊

大家咁話啦
我講野你唔岩聽咪又係屈人熱狗白票分化撚

人地就聯手全世界一齊打仗
你就自己係咁話xx 冇用架， 乜你唔記得xxx
左插右插，係要挑剔所有人錯哂先安樂

你可以走嫁啦恥爽, 呢度飯登有害無益嫁咪撚上咁多呀

幾撚時扮委屈
你地要繼續講咪繼續講囉
你有你屈我熱狗五毛分化白票撚
咁我禮尚往來姐

「寧可徙勞無功，也不無動於衷」
對唔住，我份人比較現實
寧可無動於衷，也不徙勞無功
我要既係結果，而唔係個過程
thanks

由佢下下就先屈曬全世界係飯粉你就知佢唔係黎討論
係入黎出火

sorry 我戇鳩咗

推爆佢

如果你有追開呢個POST, 我由第一個回覆就寫: 「投票係必輸之路, 不過都要投」
你要明白「輸」, 你先會去另覓出路
如果你覺得會「贏」, 你就唔會去搵出路

沈旭暉就係同你講, 拎支棍就可以打贏中共架啦, 宣傳到好多連登仔都信
咁你估下, 仲有幾多人好似你咁理性「要拎其他野炸鳩佢」?

呢個就係我想表達既野

好多人屌柒我:「點解唔可以一齊做?」, 絕對可以一齊做, 不過如果心態上, 擺脫唔到「有希望」你唔會另覓出路, 結果就係越黎越少人出黎, 個個人都係投完票就算數。

我再形容得詳細D
係幫佢卜埋間海景總統套房, 然後著埋套情趣內衣
比佢開開心心開門入黎對住個海抽插你

睇下而家邊個屈邊個

我入來提出異議
你就話我出火
睇來想入來出火係你

你連增加中共成本都唔做,要中共無成本贏

Somehow我應該同你睇法一樣
但我睇沈旭暉果篇野我係覺得佢似想擸支棍打防守, 多過係為贏
所謂「黃」特首應該只係一個冇咁紅既特首
減慢赤化個速度, 然後再搵出路

咁你即係話咩都唔洗做?

你個「異議」咪就係個個都係飯粉, 屈你熱狗5毛, 然後你就可以瘋狂屌我地囉

咁仲唔係出火呀?

你屈鳩完人地, expect人地唔可以反撃嫁?
真係共產黨思維黎嫁wo

區議會被廢因為泛民佔多數
大家想罷黜立會既話，一定要35＋

我個異議都唔係呢個
你追下post先再上水啦柒頭

自己post又唔追就亂屌人

一樣諗法

咩都唔做
同唔做無用既野，係兩樣野黎

絕對認同！

唔係見到希望先堅持，係堅持先見到希望
如果只係諗結果但冇行動，果種應該係叫幻想
同埋係響人地爭取到果陣先出黎一齊慶祝，又稱勝利球迷
香港人的確大部份都係呢種
冇批判

知你個人又盲又on9又柒
而家俾埋圖你睇啦
我自己初初就好地地提出我既異議

你地就埋來圍屌我拎我來出火
而家邊個共產黨在先呀

扮睇唔到

一招可以令建制派唔想去開會

解答唔到我呢兩個問題，真係唔洗旨意我會投票
我相信好多人都係有咁既疑問

不過都預左你地話到時先算囉/唔試過點知唔得/搵個含得過既

你cap果陣覆果個係我咩?

睇呢張啦柒頭
「你係喎」唔係屈我係咩?
又唔計呀?

如果你睇過佢遍訪問, 佢係講只要選到一次黃特首, 就可以政改
之後好多連登方向, 全部吹: 進攻功能組別, 進攻選委會,
35+ 方案
我個人感觀, 就係好多連登仔都覺得35+方案係WORK

正如我頭先講: 如果你覺得work , 你點會去做其他「有風險抗爭」?
唔係唔可以一齊做, 而係會選擇唔做

巴打, 互相加油

白兵盲粉
議員一定錯，議會內抗爭冇用
咁應該點做，等美帝，街頭抗爭
冇解決方法
根本冇人知美帝諗乜嘢
佢個套就一定啱
等睇佢去美國游說

咪一撚樣
你咪又係屈鳩我共產黨屈鳩我唔係同路人

其實對我黎講政改都唔係贏
香港可以獨立自立先係, 但我明好撚遙遠
所以我乜撚都會做
投票上街發夢, 用到我既都會做
所以大家要加油

計呀
所以你同我一樣咁鳩屎

泛民會跪呢樣好多人都會咁諗
但係支共唔係咁諗啵。佢連煲呔、葉瘤都唔敢信，會信泛民？

最尾個結果會點？就係支共會overreact, 大力DQ或者用其他招。務求你連跪、連乞求嘅籌碼都無。

結果就會變成支共親手燒毀香港呢對白手套，其他國家亦可以借機抽水、攞着數。積埋積埋就會推冧支共經濟，咁香港先有希望。

第一, 我話你共產黨係串鳩你個logic有問題
第二, 我話你共產黨係你話我係飯登之後
第三, 我冇話過我唔鳩屎

唔做點知有冇效

food for thought

白兵信美帝打救
白兵唔信泛民
泛民係美帝代理人

白兵:

agger support

熱狗全部都無腦 淨係識私怨搞屎棍
投票又要出黎搞事 叫人投白票 𠝹票 乜乜柒柒
明明上次區選結果已經顯示我地有能力打贏
佢就要出黎累事 慌死真係35+

泛民係垃圾屎 我唔否認 乜柒黃迫暈 講都晒氣
但係熱狗都係共產黨分支咋 淨係識搞事
咪撚話我分化 熱狗係分化既始祖

出現了
大包圍屌鳩人熱狗

區選連64黃金比都無撚咗喇
你放落去立會可以點贏

連登仔A: 插左入去射埋都唔一定成孕架
連登仔B: 插左入去射埋就有機會成孕

連登仔C: 插左入去射埋都唔一定成孕咁不如唔好射，晒精力，留精力做其他野好過

連登仔D: 插左入去射埋生埋個仔，佢都可以唔孝順你啦，以前果個已經唔孝順，你仲指意呢個會？

連登仔E: 插左入去都可以射出界架喎

連登仔N：既然咁多可能性，點解唔插左入去射埋先算？

講到投個票係做左好撚多野咁有幾徒勞呀

大致同意毒毒
先利申最鍾意含撚 呼籲大家大局為重一齊含
唔好屈毛屈熱

但只係想講「投票只係半日嘅事，同其他嘢有咩衝突？」
呢句其實值得商榷
因為選舉對政黨政客嚟講係飯碗爭奪戰
金錢時間資源精神實擺晒落去

至於對選民嚟講
時間係就係只用半日
但大部分人心態都係「等9月選舉收你皮」
選舉某程度上做咗民怨出口
其他路線嘅參與度一定會低咗

更重要係 議會線同街頭線有冇衝突？
回想返上年區選前就知
幾多黃絲KOL叫「勇武暫停 唔好畀藉口政府取消選舉」？
甚至灌輸「邊個喺選舉前用火魔/破壞票站就係中共嘅鬼」
咁嘅情況下選舉對街頭抗爭有冇影響？

精神鼓舞的確好震奮人心，但浪漫過後都係回歸現實，勝利球迷都要有勝利先有球迷。革命追求既唔係結果唔同係革命情操呀？？無結果，為行動而且行動，除左精神自瀆真係諗唔到有咩用？？歷史只由勝利者編寫，所以對唔住，我真係唔buy依套我唔係叫人咩都唔做，只係叫人無用多剩既野就無所做，而我要既唔係單純既希望，我要既係贏。

一早講過，就算我唔係為左要拎35+
我攪到民賤聯啲人冇得做議員都好，
就係咁簡單，唔使談咩理想，
當然果啲到時有機會就順其自然，
呢啲就係攬炒

其實有35+可以加速攪炒
何樂而不為

同樓主諗法一樣，投嘅票都一撚樣

1. 泛民20年不思進取 永續社運 （35+唔係比泛民主導，而係市民，無人諗住靠佢地，佢地只係代表. 唔得就叫佢地收皮）
2. 中共可以隨意DQ（不嬲都係既事實，和CCP從來都是不公平競爭，但DQ都有成本，要佢變成攬抄）
3. 制度內點推翻制度（制度外唔見得又有推番制度方法. 但都一樣要做）
(

然後就係預視結果
1. 35+成功 (機會極微)
2. 同現時差唔多既議席 (多於1/3 少於1/2)
3. 議席數目下降 (白票居多 議席少於1/3)

用成功機會計算，向老共抗爭成功極會都好微，唔通要放棄抗爭加入親共行列？
如現在有比35+更好計畫推動抗爭目標，我願放棄35+
35+運動可向破局目標拉近，例如而家中聯辦都因為35+，高調走上枱面干政，可以直話佢破壞基本法及一國兩制，都係一個進展推向攬炒破局

leh

簡而潔

好同意
唔講連登啦 其實好多一般人係咁諗
佢地係真心覺得35+ = 勝利
既然投張票都解決到 點解仲要搞其他戰線？

無用架啦，做唔到，放棄香港好過

推推先

都唔知點解d人咁撚蠢 講咁撚耐仲講緊應唔應該35+， 屌你老尾 投就投撚緊㗎啦 唔通投比保皇咩

輕輕一推

35+又無用 出去唱歌又話送頭
五毛越反對 代表我地越要做

選立法會唔係為咗35+，選到幾多人入去都唔緊要，選立法會係為咗搵人入去搗亂，將個場面整到有咁樣衰得咁樣衰，日日打爛仔交都無問題，可以ge話就拖到咩議案都審議唔到，令立法會失去佢ge意義

想補充埋
民氣嘅嘢唔同開燈
好難話要暫停就暫停
叫歸隊就歸隊

你喺連登見唔到
你去facebook嗰啲泛粉聚腳地e.g.蘋果 大把你睇

同意

白兵真係on99仲會有人聽

到最後含咗嘅話睇你點解釋

呢度係飯登呀
你望吓先喇，成班飯登仔議助話35+就乜撚都得呀

會含淚投票果D就咪撚選佢入去啦
有本土投本土，無本土跟往積投泛民 鄺仔 許智峰果D 連li D都無就投白票啦

唔可以係飯登講白票架

議會抗爭係輸少啲，唔係贏多啲

你唔係打算投返big暈入去呀嘛
下屆佢同白頭翁果D真係入咗立法會都無L用，入去打交都搞唔掂

係呀，我都唔明
我仲以為要 齋戒沐浴半年，再經九九八十一難先可以投

呢度好多人話含
(唔包括我,我一路都覺得35+無撚用亦唔支持)

含條毛
下屆真係要選都係要選班人入去入面打交 喺議會入面玩大佢 搵返D傳統泛民真係食得屎
至於35+ 唔係有無用ge問題，係跟本中共就唔會比你發生，討論嚟都係晒氣

唔會發生仲要做
咁咪姐係鳩做

咁都叫大包圍 平時熱狗屌人果啲叫咩
依加區選結果係反映緊一個可能性
邊個話一定要六四先有得贏
首先你依個垃圾觀念已經錯撚左
如果個撚個都學似你咁弱智六四都輸鳩梗

老老實實
大家都有自由意志
我信有真黃撐35+ 亦都會有真黃覺得泛民垃圾

說服唔到就算
其實大家角度一樣 只係手段唔同

利申：覺得議會抗爭冇撚用 35+都冇撚用
除非50+ 贏到區議會咁開巷就有用
不過互屌到咁 民主派又鬼打鬼
本土素人又未成氣候
仲未講功能組別個邊已經玩完
算啦 討論議會都冇意思

其實一定唔會期望單一戰線有用
議會戰線正正係比彈藥比其他戰線
國際上今次已經make左noise
又增加左市民憤怒度 開始累積返冷卻左既民怨
拖左咁耐 算係做倒野
如果期待泛民要同保安打交先叫盡左力係弱智

選立法會係為咗搵人入去搗亂

然後班人入到去乖乖坐喺度嗌吓就出去宣佈係最黑暗嘅一日

推 好多行動都唔係二元 只要資源分配上唔會過份傾斜 唔會反對

咁係宜家班人太垃圾啫，下屆真係選班好似外國咁ge就唔同講法啦